邊隻止汗劑最好用...

用緊某a字頭運動牌子嘅止汗劑，最近冬天著厚衫焗住好唔掂，未到下午液下已經出曬汗...請問大家有邊隻可以推薦一下？

殺牠死

認真問㗎！